仆街美容公司reenex害撚死人

相信大家呢兩日有睇新聞都知道有間美容公司reenex裡面有2個員工中左招，呢個仆街公司向來都係錢字行頭，理撚得你地班員工同埋班客生死。尖沙咀果個奶完野之後間公司唔打算停業14日，打算淨係比班員工休息兩三日就要返工，到第二日旺角個員工都賴埋野，諗住今次真係會知驚停業14日，點知間仆街公司原來都冇打算咁做，叫班員工下星期一去其他分店照返工，叫佢哋食埋公司啲爛鬼藥，話食咗唔會有事仲要sell比啲客。仲叫啲員工一定要食，唔食唔俾返工。呢間公司嘅作風係有問題會收收埋埋，跑數為大前題，真係好撚仆街，重點係而家所有同事都潛伏期緊，都要佢哋返，叫同事瘋狂約客人上去做facial，如果其中仲有人賴左野，係好撚危險

比多D人知, 唔好再幫襯

前幾日仲收到msg promote 人去做facial.....

呢間嘢又貴又hard sell到嘔，佢另外仲有間姐妹減肥公司叫elyze，搵支那女人陳法拉做代言

呢間咁嘅垃圾
又貴啲機又舊
d美容屍hardsell到我頭痛

呢個集團全部野都貴人至少5倍 上至facial 下至身體減肥 又唔係獨市 佢有既人地都有 但貴人幾倍 仲要D sales hard sell 白鴿眼

各位同事大家好
公司明白及理解顧客及員工
最近嘅顧慮同擔心
由於琴日宣布
公司一名治療師確診

現正宣布所有Centre今日起關閉
將進行徹底嘅消毒
同事本周無需上班
暫定下星期一復工
詳細復工嘅時間或有更改稍後通知
正式顧客通告稍後會於社交平台向外發放

請同事呢段時間
高劑量服用cell Armour
11:30時會有Live stream on gratus
解釋高劑量服用的效果
由美國加州理工大學教授講解

注意個人衛生
公司現正向醫療公司
訂購Test Kit 會發放比有徵狀的同事
如有需要將作進一步通知

請各位系統上檢查一下自己嘅地址
是否正確

Send d咁既message出黎
拎個染病既員工賣廣告咁cheap?